深水埗四川辣妹子今晚有特別嘉賓 - 大波Man 同華記

推爆佢老母

鋪面咁殘舊既

華記o係新加坡出左冊喇咩??

出咗好耐⋯⋯咁都比佢出到

冇事 一早有人話藍屍最鍾意吹大

入咗新加坡黑名單

咁好少事之前講到好似好大件事咁

屌
唔怪之得頭先路過
好似成間鋪都係黑社會咁

冇人推嘅